去澳洲旅行買煙問題

唔知有冇師兄知道，如果去坐澳洲，喺香港機場候機室買唔買到免稅煙呢

去當地買啦 買大陸走私煙

你去細檔買，asian樣賣煙嘅，好大機會比私煙你
買過韓國版

其實我係聽到人哋講，連喺香港機場都已經唔俾你買（話你揸住左張登機證係去澳洲），所以想問下有冇師兄知道有冇D咁嘅事

你係可以買，但會同你講澳洲只能帶25支煙，所有問題自己承擔(去到有機會要交煙草稅)，當你ok既話要你係張單到簽個名作證已清楚。就算交埋稅都係平過當地買煙。

利申:現任員工

唔該晒師兄